男士修眉有咩地方好介紹 ?

利申 紅巴
由細到大堂眉都好濃
但好多雜毛
想試下修下眉睇下效果
但又唔敢入人地啲美容中心
又聽聞好多地方剩係做女人生意

有無巴絲試過又有介紹下
最好平靚正

我都想知

Lin Workshop

自己修

第一次出面修完有個版先敢自己修

女朋友

哪有女。。。

女朋友話要幫我

但信唔過

佢自己修開

效果真係.........

除咗benefit